本身香港成個版圖已經好似豬籠咁, 坦克車黎到香港都塞車塞撚到2046啦屌

吹撚到解放軍有幾撚勁幾撚威
以港島區咁撚樣既地理, 連解放軍入到黎都要食屎